而家冇樓住...

之前居屋停售十年.
又冇開發土地.
攪到而家樓勁少勁貴！

如果而家唔做地.
將來更加冇地起樓..

大家都咁反對...係咪個個都有樓....？

起樓其實好多配套要包埋，
例如排水，電網，交通等...香港真係可以長遠去用？

當然政府賣地做收入，
最後得益係政府，
都未必係我地...😰

150個又係人口增長問題..😰

但土地真係好需要....😥

😞😄😔😆😄😭🙏🏻😞😑😔🙂👦🏻😭😭😚😔🙂😞🙂😔😚👀😔☺️🙂☺️🙂😔😚😭😚🤤😚😚🤤😚👀🤤😭🤤😚👦🏻🤦🏻‍♂️👦🏻🤦🏻‍♂️😒👦🏻👦🏻🙂😚☺️🤤👀😚👀🤝😚😄🙂👦🏻😚👦🏻🙂🤤😞🤤😚😚🤤😞🤤🤤

cut 150 > 唔撚洗起